如果去俄羅斯超過7日

我知揸特區護照去俄羅斯有14日免簽，但係上網話如果多過7日都要同當地唔知乜柒部門講聲，拎張document出境果陣用，係咪真係要？

有冇人試過？

岩岩世界盃去完。8日咩都冇申請過。

多謝你先，但世界盃好似作唔到準，有個特別安排揸住張波飛可以免簽證到決賽完呀ma

酒店會幫你登記

有fan id 係由6月4號到7月25號都免簽

去左13 日，乜柒都唔使

但我住airbnb

真？出境冇問你？

要去入境處報名 好撚煩 問你bnb好過

同一城市逗留超過七日，法例話要做。

執行上就冇乜聽過會有人離境會查。

但有人話喺 DME 機場離境被問有冇登記。

Hostel話係法例要求，問要唔要幫我做，講到唔登記查到就會好麻煩咁。但事實係登記完從來冇人查過 冇記錯好似500RUB

拎嚟留念。

我都試過住兩日都要留 Passport 俾佢拎去幫我搞。

見有其他住客同佢嘈，話唔會留超過七日，但都被佢哋迫要登記。

不過呢條法例會隨時變，隨時因為反恐理由，改到留一日都要登記。

點解可以留咁耐？
我見早最多都係得14日免簽

一月份去完, 冇咁做過

世界杯呀

有門票申請 FAN ID

可以世界杯前十日，世界杯後十日期間，免簽證逗留喺俄羅斯。

我黎緊都會去俄國9遊下，會去6日Moscow & 3 日 st Petersburg，咁係咪乜都唔洗搞

無錯

出入境都無問過

2年前去左剛好14日，未聽過要做呢樣野
出境咩事都冇

同一城市超過7日 法例上要 黑警可能查

8 月7-15 號過去。第一次去，都做緊功課！

正解 其實出境唔會查 係防有黑警呃錢既保障遊客野黎